Nemonuri.Refinement.Tot 는 괜히 만든 것 같다... - 그냥 predicate 와 refined type 은 별개로 존재하는 게 맞는듯

src/ecma335/Nemonuri.Ecma335.Metadata.TableEntry.fst
@@ -27,16 +27,8 @@ let get_value (e:t) : Tot nat =
   | StringHeap v -> v
   | GuidHeap v -> v
 
-type string_heap_index = x:t{StringHeap? x}
-type guid_heap_index = x:t{GuidHeap? x}
 
-let assert_string_and_guid_indexes_are_distinct (s:string_heap_index) (g:guid_heap_index) = assert (s <> g)
 
 let is_null (e:t) : Tot bool = get_value e |> M.is_null
 let is_not_null (e:t) : Tot bool = get_value e |> M.is_not_null
 
-let is_indexing_empty_string (e:string_heap_index{not (is_null e)}) : Tot bool =
-  false // Todo: be specific
-
-let is_indexing_null_guid (e:guid_heap_index{not (is_null e)}) : Tot bool =
-  false // Todo: be specific
